考牌7次肥佬 女學神備戰第8考撞樹翻車

事發上周五（18日）上午，珠海「女學神」曾女士到上沖客運站附近的駕駛學校訓練場，以應付稍後的駕駛考試。教車師傅安排曾女士獨自開車練習考試內容，當她駕輕就熟地完成數個項目，接下來就到開S彎。曾女士雙手緊握軚盤，按照教車師傅的提醒開始駕駛，初段一切順利，但當駛出彎道時，她看了看這堪稱完美的行駛路線，正想給自己的表現讚好，突然車子引擎傳來轟隆聲，隨即向一棵大樹直衝！

曾女士對突如其來的轉變反應不來，車速卻越來越快，終於猛撞大樹，繼而鏟上圍牆，車輛登時「反肚」四輪朝天。訓練場其他學員和教車師傅都被這一幕嚇傻了，馬上打電話報警。

車禍後曾女士被困車內，由旁人合力救出，幸並無大礙。經調查後，相信她錯把油門當成煞車製，事發時愈是踏下，車速就愈快，然後就失事了。

原來，曾女士之前已7次考車「肥佬」，她最初報考的是C1〈即可駕駛自動波和棍波的小型汽車〉，但在科目二考了5次還是不合格，心灰意冷下轉考C2〈即只可駕駛自動波小型汽車〉，但也未能一舉成功，2次科目二考試中失敗，事發時正準備第三次補考，結果未上考場就出車禍，暫未知她會否繼續考牌。

事件傳出後，不少網民都認為曾女士不適合開車，以免禍及蒼生，「這學員堅決不能通過考試，將來是馬路殺手啊！」、「姐，求你了，別開車」、「這終生黑名單」。

女人揸車

咁唔知大家又點睇中港p牌女司機揸超跑?

千祈唔好比佢有牌大佬

事實證明有恆心毅力係冇撚用

貪佢炒得快啲？

岩岩過馬路見到

仲要後生女黎

點解永遠都係油門當剎車

咁都有女人ok既

點解永遠都係女人